搞freehug既巴打絲打加油

路過見你地搞緊freehug
我毒撚廢事過黎嚇親你地
你地加油
多謝你地

［分析］歷史一直在重演 & 鬼 & 高官心態